每次遊行完都爆升，唔通有人送錢畀大芋維穩！！！

大芋真心尾機

28000見啦

大芋咁又賺咗幾十億可以再派過 下個星期日見

大....大....大....大牛3黎啦！！！！！

人造牛3

又升

大奇蹟日